有冇人聽日睇GLIM SPANKY

上個星期台北睇完 今日又睇

好似冇咩人

兩登都無乜人識咁
我第一次響電影《少女》片尾曲聽到已經覺得好正

有首歌直頭直抄 royal blood

好正

好多人拍片影相
個攝影哥哥又成日響最前排行離行去
有d影響氣氛
不過都係正
每次聽到大人おとな になったら都眼濕濕